Now E機頂盒一問

Now出左個OTT盒子，可以睇世界盃的，有冇人知除左CSL門市之後，仲有邊度可以買到？
PS唔想係門市散買，費事D sales拎我D資料叫我上台

暫時得個邊出

希望電器鋪快D出，可以扣信用卡積分

無啦
肯定等世界盃完先減價促銷

咁個盒都唔值錢啦！除非佢播英超

肯定會再出pass既

話時話，出年歐聯係咪比埋now？
已經唔見得有線會再有錢bid

宜家得返now之嘛

除非tvb想要mytvsuper博

睇怕都唔會

冇可能

咁咪係囉

遲下我估會出體育計劃月費

英超、西甲、德甲、歐聯、歐霸
已經贏有線成條街

有線無啦

宜家得馬會加持先有波講

霉到要出體育組合呃最後一水

唔係既，而家有Fox Sports，都可以同now一齊播德甲同歐霸

最想既當然係歐聯可以比Viu TV播，不過應該冇咩可能

歐聯個播映費咁高，佢一定放係收費電視

當年亞視點為本？

為撚到

為到唔駛破產啦

個時無搶到咁貴

我記得當年英超、西甲同歐聯都係ESPN播，之後有線自己拎返英超同西甲，歐聯就比左亞視，有線就同ESPN解約，開左足球台同英超台，ESPN就去左now。
有線以為執到，點知之後ESPN拎返歐聯，之後仲搶埋英超，就開始唔得

個時有線好雞

得幾個台播英超

多得NOW

又唔奇
當年英超得曼聯同阿仙奴爭，邊會播咁多場？

一定值錢過mytv盒
Now E可以任裝apps,又有4k hdmi 2.0 / hdr / dts.......

OTT技術睇波 = 樂視盒子
寧願麻煩啲揾師傅裝機頂盒
睇電影ok但睇波真的不了

呢個係
而家仲邊有人睇意甲

now e 個box 有得賣啦咩？？？

無netflix裝